NDS漏夜大遷徙返大陸

NDS每次講廢青只係敢小圈子討論，永遠唔敢同local傾，之前仲傳乜尻二大訴求「退學費，保學位」我心諗班NDS係咪燒壞腦？口裡說不，身體又誠實咁狗衝黎香港讀master同phd，點解唔撚唔留你地國家讀？我身邊唔少NDS已經開波凌晨敗走撤退返大陸，希望你地今次一走以後都咪返黎啦

返大灣區讀la 唔好再嚟喇

今晚都見到
一粒聲都無出

退學費 留個骨灰比你就得

聞內地深圳已有地方 供在港內地學生暫住

怕左d 暴徒開槍 緊係走

出門之前 rt like reply

最新

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

其他⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！